HKBN受害人：根本cut唔撚到myTV SUPER嘅！

頂你，直接cut 鳩HKBN啦

本台收到眾多投訴，HKBN夾硬送myTV SUPER嗰舊廢鐵俾用戶，正所謂羊毛出自羊身上，呢啲綑綁式服務完全不能拒絶

而最新資料顯示，myTV SUPER 幫TVB全年賺近 2億，係2億呀！[/size=6]
香港寬頻 HKBN 作為最大伙伴，以綑綁式銷售方法為TVB 續命，實在罪無可恕！

各位手足，我哋唔係唔開佢拖呀？

有埋留言Template，唔好同我講你連copy and paste 都懶：
四揀一，唔該唔好連埋number copy，歡迎自由發揮
1.
我用香港寬頻上網係為咗接收全面資訊，而唔係俾錢你用嚟支持無綫電視假新聞
2.
拒絕綑綁myTV SUPER，否則香港人綑綁式解約，轉Netvigator轉有線！
3.
我咁辛苦先到cut有線，唔好迫我返去得唔得?
4.
你同tvb嘅關係唔壽終正寢，我哋就撤回同你嘅合約

***
如果HKBN 唔回應訴求，合約完一於轉會啦
唔好忍喇～
推介：
Netvigator - 送NowTV 機頂盒
有線寬頻 - 送有線電視（好似係）

****
大家幫幫手推介FB俾朋友，務求推抵制TVB運動出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

送上HKBN Marketing Team 老細電郵，
想親自同佢溝通亦得～
Email: samuel.hui@hkbn.com.hk, kim.hue@hkbn.com.hk

Dear Mr. HUI & Mr. HUE,

Formal complaint against bundled contract of myTV SUPER

I am writing to lodge a formal complaint against HKBN regarding the bundled contract of myTV SUPER box.

As one of the loyal customers of your company, network service provided by HKBN is highly appreciated and is reputable among the industry. However, the bundled contract of installing myTV SUPER box is an unreasonable agreement, if not absurd, to force customers paying for undesirable installations.

Recently, controversy on extradition bill sparked shockwaves among society and escalated to a large-scale social campaign. Instead of upholding Code of Ethics of journalists, TVB adopted the approach of distortion, news suppression and censorship. Unfairness, inaccuracy and conjecture is now the image presented by the news of TVB.

Being a company serving Hong Kong citizens, I believe HKBN is an enterprise which will always stand with us. Reviewing the bundled terms will not only benefit the customers but also the image of HKBN. I herewith strongly urge HKBN to WITHDRAW the bundled terms of installing myTV SUPER and I will consider advance termination of contract as one of my options if the suggestion above is not accepted.

Thank you and I am looking forward to hearing from you soon.

Yours sincerely,
A HK citizen and a HKBN customer

難cut過有線

Shh

就完約本身舊客都比佢地當係屎咁，上網又慢
有無好推介

網速慢撚到系咁，我屌你老母啦，香港寬頻！

我都係用hkbn 但我無去羅mytvsuper

早兩日我打左上hkbn話想cut走送既mytvsuper 佢答我無得cut 過期自己掉左個盒就得
問佢有無得取消登記 佢話無

HKBN，不了

推

我考慮緊Nevigator

轉nevigator 睇now la!!!!

有冇犯法，真心問
好似唔可以捆綁式銷售

要去銷委會投訴
我唔撚想比tvb拎我啲資料啊

本身都想轉
成撚日斷 又唔撚係平

完約即走

前幾日smartone打過嚟話大專生有優惠，考慮緊轉過去smartone

垃圾HKBN
狗也不屌

冇去拎呢舊垃圾
send咗幾封信叫我去拎我都del晒
下年完約一定會轉台

HKBN製造垃圾

佢叫你抵得好大機會幫你登記左
計埋落垃圾mytv super登記人數

仆街 上個月幫屋企人簽左

推佢老母臭閪

原本話完約要俾返舊嘢佢，早排我老母打去話唔想再睇個垃圾台，想提早俾返舊嘢佢，點知垃圾到佢話唔收，叫我哋自行處理，而家已經成舊掉撚爛咗

renew左,佢話唔洗還
我無用過

6月打到而家都兩個月
你上個月仲簽mytv super

點解咁睇唔開

推
一撚定cut hkbn 永不錄用
dklm痴埋tvb度

我都試過打去tvb cut
不過佢地話要打去hkbn
麻煩

9月轉和記

快啲去洗版

屌 我真HKBN用家 好L耐無開過個mytv super

用緊網上爬，淨上網，乜附加服務都無

見到部電視盒都唔撚開胃

有冇得check？
佢叫我續約嗰陣我已經嘈過話唔會要呢舊垃圾
佢加價仲要逼我睇垃圾台嬲到我次次都忍唔住屌9佢地
後來佢地肯減價但又話會繼續送我呢舊垃圾機
我講到明唔會去拎，佢咁都幫我登記我一定會投訴

無開咪又係幫mytv super刷用戶人數

cut 撚埋個hkbn 佢啦屌

hkbn app有寫我mytvsuper個用戶no.

HKBN同CCTVB傾好左個deal, 唔可以話割蓆就割，直接email「預告」唔會同HKBN續約，原因係佢逼你用MyTVsuper

我屌你個閪啊HKBN

話唔要都照比

Smartone都係租HKBN線，轉過去速度一樣

但smartone唔係話安全啲咩冇用支為個部垃圾機

和記都係啊 屋企兩老仲好happy

真係屌佢老母，用左咁多年一樣冇攞過
乜撚嘢你老母Super收皮啦
加個咁嘅垃圾就當送咗野計埋錢

所以台已轉

已cut

送粒黃豆都好過佢

又要等義士拎菜刀去cut

係咪掉撚咗佢就得？
過撚晒期都無人收

仲有人用Hkbn？呢間野當舊客係狗

網上行有now睇 救家人

就夠期，會同hkbn講因為 mytvsuper 所以cut

個盒唔喺要自已拎去還

完約即走
屌你老母
之前山竹斷線無講過
之後有維修又冇講過
服務差到咁
續約又加我價 唔屌唔畀原價
我去網上行唔好
利申 hkbn接近十年用戶

落門市屌柒佢，話簽約果陣個職員冇提你

咁啱10月完plan ，呢派日日打黎催我續

然後就cut到

完咗HKshitN約 轉邊間好

我屋企都係由佢擺係順豐到
然後hkbn 就會打黎催人拎件廢鐵
由ㄧ開始要自己安裝
到最後送埋上門安裝
仆街cctvb仲會間唔中sd msg過黎
內容係mytvsuper 啟動碼...
跟本件廢鐵仲係順豐到
用盡唔同手法想你拎件廢鐵返屋企
件廢鐵送上門都冇人要啊

Natviagator送埋now咁好

屌你老母網上行覆蓋得100M，轉又唔係！唔轉又唔係！

係要俾個濕鳩安裝費囉如果hkbn轉台可以免左佢就好

Cut啦，唔好俾佢刷myTV SUPER人數

好撚垃圾 hkbn

今個月轉左網上行

Push

剛剛cut咗 個sales仲想氹我90蚊續約
我話而家唔係錢嘅問題
而係我唔想畀錢無綫賺
仲要減咗價都仲貴過Pccw個offer

一早轉咗去網上行
個mytv super 晨早dum鳩咗

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

TVB刷人數，要cut HKBN

四年用家, 約滿即轉, dklm晚晚都斷線, 垃鳩圾

feel 到HKBN 用家好撚大怨氣

其實啲上網公司, 送啲乜電視盒, 你地都可以唔要架
HKBN, Netvigator, i-Cable 我都拒收過
你「送」啫, 我可以唔收你個盒, 企硬就得

HKBN唔識做遲吓又比人斬架喇

屌佢老味閪 完約前嗰幾個月成撚日斷線 尤其係喺weekend 仲好意思打黎叫我續約

除左網上行仲有邊間係用得人，網上行加英超好貴，成日想轉但屋企廢老話唔抵

有線68蚊新聞plan
Now最平99蚊一個月
完全唔明白有咩需要幫襯無綫

我想轉呀 都想裝埋now 安裝費當豪比佢

窮撚

Cut!

有線不了，now 加睇波幾銀？

各位，去洗版呀

家居寬頻係全部設備一樣

68數幾500M?

自從佢話送mytv 即刻唔用

我幾年前續約個陣已經話送
從來都冇去拎過個盒或者用佢ac

屌佢老母我簽約個陣講到明唔柒要

因為hkbn啲服務越嚟越差

慣咗上網搵link 冇問體育plan
落街問下街霸啦 聽佢地講呢排好好生意

CUT!!

下我chok多個sales幾野就cut左再減4x蚊

推爆

我申請嗰時同個sales講唔要個mytvsuper
最尾師父上黎拉線又係拎埋個廢盒上黎
仲同我講冇得唔要

一早cut左啦 當舊客水魚

我屌晒你地呀hkbn tvb!

同意

年尾到期。問過佢可唔可以唔要TVB,我話有毒嘅，佢話一定包，但你可以唔睇。可能轉smartone or netvigator

如果係電話呢

我果度netvigator得100M

上星期已經cut撚左

勁，有先見之明

做乜事係咁重覆reply

上次大快人心單野已經屌佢老母

咁惡架咩
我唔拎咩事都無

屌你老母香港寬頻，喺屋企上網龜速咁，仲話光纖入屋乜乜乜呃9我屋企個老人家簽約嬲撚到

講起就火撚滾

想問下大家 而家應該用邊間

見你地講hkbn 已經變左質
有線又成撚日斷線，cut 又麻西煩

淨番nevigator 可以用？

一早轉走咗

push

痴撚線，質你要

我諗首先唔好拎個盒，拒絕師傅裝個盒

之後打上台要求佢cut左mytv 個客戶號碼？

而家續約好多時仲會夾硬塞個咩disney 組合落去架，嗰啲等如另外益左cctvb!!

去留言

同tvb合作正垃圾，rip hkbn

我都係

個19機頂盒要還嘅，阻地方仲要幫佢保管到cut台，都on99

傾續約果陣拉据左幾個月，堅持唔要myTV super舊野，最後成功唔要，月費仲比本身續約個價平左d

Pish

不如拆左屋企個mytvsuper拎出街餵狗

你唔要個盒無所謂，錢照收

前幾日執房搵到部出黎 掉左

呢個絕對要支持

朋友試過

唔為意續左約幾錢，部垃圾機冇攞啦，幾個月後有次睇單，見到收緊disney 台錢，廿雞咁上下，冇機晌度都照收架

打去嘈都唔肯退錢架，話你唔攞係你自己既事

幾年前仲用緊HKBN
好似次次續約 都話會送myavsuper乜乜乜
我未聽完就答佢
「唔需要 唔好比我 我屋企冇電視機」
次次都冇比到我

G持

部機拎都冇拎
班廢老貪小便宜咪拎埋囉

之前就完約打黎叫我續 跟舊價都算 仲要寸柒柒 最後果期無交 百幾蚊都要比收數佬 追左成年仲追緊

好易cut 堅持到到期日，之後去還盒就得

好彩我一直都唔去攞果舊垃圾

我用100M, 兩間都唔駛駁部機

等完約轉smt先 雖然都係借hkbn線 但起碼唔駛用個mytvsuper 又有幾百八仔

住村屋
要快焗住由 netvigator 轉去 HKBN

Please don’t forget

等睇有人改希特拉條片

2, 3年之前HKBN都有同我SELL，因為好平，本身都有D心郁，就問佢有無得唔跟MyTV，個sales講黎講去都係話你屋企人都睇電視，所以最後尾都係cut左佢線。

攻擊性武器

防火牆 - 網址過濾

doubleclick

屋企裝唔到netvigator，焗用HKBN
Btw, 有線好唔好用？

係自動配左個mytv 客戶號碼俾你

wow!

照去洗版ok?

我都係啊DLLM

HKBN幫TVB賺左好多錢！

就算你唔要，HKBN都幫TVB賺左好多錢！

搵HKBN 用戶開個PO 罷續HKBN，SmartTone，CMHK 寬頻

因為佢要賣你d 資料比CCTVB！同埋刷人數！

有次買電視送咗mytv super 個垃圾盒+一年會藉
我直接成舊dum鳩咗

如果係行光簽可以博下, share免問

你仲續？恥與為伍！

屌佢老母 死都要塞埋入個plan到

你賣左比CCTVB既資料無得DEL

DKLM

你幫襯HKBN一樣間接幫TVB賺錢

Kenji Lam係邊個黎？

無拎到部機

和記依家唔知仲有無呢？

利申：上年cut 左

你賣曬d資料比CCTVB

HKBN co-owner

HKBN員工話元朗恐襲係「大快人心」

反正都準備轉會去其他台，擺佢上台

但你仍計入去會員數字

長沙灣C2日日都見香港寬頻佬
個檔左中右咁遮住連儂牆

以後唔會用香港寬頻

用hkbn=自投羅網

直頭無拎過

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

我都忍撚咗兩年
垃圾寬頻
仲要近期係咁打嚟
煩撚到仆街
上次個sales仲要態度勁差
就算無得用wifi都唔會續

而家好撚驚cut唔到mytv super

網上爬router用緊華為
根本個個爭住賣港

冇拎過都會計你係會員人數？

HKBN 都華為
兩害取其輕

細個睇高登成日話有線cut 唔到
一直唔敢用

真心問而家有線會唔會反而最好

因為佢係配左個mytv客戶號碼俾你，所以應該計左你數

岩晒 就到期都諗過續約 呢家直接cut

成撚日深夜斷線 又捆綁廢鐵
又當舊客戶係狗
唔轉台都唔撚係人

加一，一開始申請hkbn 已經特登俾錯email 佢等佢send 唔到驗證碼俾我

如果你上網想用嚟打online game
唔好用有線寬頻
利申：用緊有線

佢送咋喎？冇收多錢。

係一樣
不過可以唔要tv盒
唔使益cctvb

出年先完約
續約仲貴過新登記，why?

hkbn 就完，一定會轉 nevigator
上次就係比佢呃L左，明明話唔要mytvsuper，佢話會mark低，但最後佢其實照用你D資料幫你登記左刷登記人數，只係你個人唔去拎部機。
之後今次佢打黎叫續約再問佢，佢講都係講番同一樣既野，所以byebye喇

唔會...
有朋友用有線，打機成日disconnect，唔知係咪地區問題

HKBN 我同你講! 你肯轉送NETFLIX 我叫晒成家同你簽十年!

網上行有得唔用佢個router喎
我自己配google wifi

以前用HKBN係因為老細係WIKI
年半前因為服務差又唔穩定仲送MYTVSUPER
因為唔想要舊垃圾
轉左去用NEVIGATOR

TVB 又有得吹自己有幾多用戶

咁重要嘅訊息，覆#2置頂啦

忍左兩年，唔會再用，除非佢送NETFLIX

用app check返
有呢個客戶號碼配左應該等如幫tvb計左一個人頭，有冇攞機冇分別！

幾年前重可以俾貴一截而可以唔要部機

去fb留言先啦

我都係

就到期，已明確向hkbn表示如綁tvb 絕不續約。
亦已由唔同途徑廣傳同呼籲整個屋苑一齊擺用。

router block 個盒wifi同lan既mac address

其實唔拎個佢個myavsuper cctvb有冇錢賺
利申: 由佢喺度冇拎過

幾日前到期唔再續,還器材時,佢話MYTV舊野唔使還
WTF?

咁樣都唔係困綁式銷售？

直情打電話去屌9佢

無錯!! 我都無去拎!!
毒害全家，企硬唔take野!!

咪玩鳩自己
和記極伏

攞都冇攞過

hkbn當舊客係狗
到期我就屋企同鋪頭一齊轉

我都有 但係無插線

8月9至11日
乜都唔做
係機場訓！

裝左HKBN, 但冇拎過佢個咩TV Super

hkbn就到期
唔知轉pccw 和記 icable 數碼通 比較好
icable 仲係咪好難cut?

我個到老電無光纖

Cm完like番大家啲留言上去

Cut 左HKBN
轉用smartone , smartone 都係租佢地條寬頻
仲要平d

netvigator

我留完啦 點解得小貓三四隻

拎刀上去

佢送時你唔理佢唔去拎米得囉,我都一直無拎部機

有架，你未攞都配左mytv 客戶號碼俾你

我諗住拆開佢睇下，如果可以重灌android就正了

幫你開咗個acct
cctvb 就可以同廣告客戶吹自己有幾多用戶
賣貴啲廣告費

smartone 手機4G先唔係華為，家居寛頻用hkbn線一樣係華為

今年底完約即轉
上年續約個條友態度差到 年年加 我100mb 要成198
人地1000mb都係158仲要3年約 免費12個月
即轉 依家隔2-3日就打黎 次次都唔同優惠送唔同野 但都係貴
上次唔轉 係因為第二間話我走廊穿唔到條光纖
今次再試 穿到即轉
垃圾 用左咁多年 專哈舊客

又要出希特拉

對王維基, 咁既結局都係悲慘.

和記都係用同mytv合作，部分plan會送不過你唔要個plan會平d,無強逼你要

村屋撚 無得揀
仲打黎叫我升級睇多D台 我直接屌佢老母

唔係賣咗啦咩

無用，你拎左個刻已經幫佢增加左用戶數量

我都會 廣告又多 依家封緊塵

TVB 就係賺廣告費

好後悔冇轉pccw
續簽咗2年hkbn 唔知cut要賠幾多

爭幾耐呀
去FB寫email爭取
#1 有template

如果佢仲痴tvb我完約一定cut

問咗有冇俾資料tvb
個客戶服務主任話冇
咁我先保留追究權利
下年唔會再續約，大家有咩台推薦？

本身老母鍾意tvb啲劇所以比錢續咗一年mytv super
後尾覺得成件事太on9
都係買個機頂盒比佢煲劇算

佢照幫你登記刷人數

用返香港電訊，有IPv6

我從來無拎過佢送既機頂盒

起碼要知道部機完整嘅spec
加個it高手先有可能
如果有rom 就可以廢物利用
攞嚟睇now

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 22:59）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

佢個os 好神秘，不過好似專用android

送Netflix 想太多

唔好淨係推
要去comment呀！！！
#1有哂template!!!

day one 就講明送既都唔要

見到個賤男諗都唔諗即刻同HKBN加簽

需要文宣

推唔郁喎，要重開

岩岩睇hkbn 有2gb plan諗住就到期轉過去
見佢送mytvsuper 即刻唔想轉

HKBN 仲未有回覆

7月尾遞左

有線洗底成功

利申：家居電話，寬頻用左17年

一完約就轉

歐聯呢啲大把link 洗鬼幫襯你myTV super

有冇download link
想方便HKBN取消服務

上網登入自己户口就做到

認真有幾貴
普通1000m都100~120 蚊
睇波plan最多咪400 蚊
一個月睇5 場平過睇戲
仲送now news同電影

ps

Try this

幾年前做過波波街霸, 當中有好多客都主動話唔想要隻垃圾盒, 我電話用緊佢個台我都冇攞盒, 12月左右完約應該會轉台。唔計佢死都要俾個盒呢點, 家居上網質素亦唔見得好。
最記得有個客用緊老電1000m轉會同我簽1000m, 裝左機之後當住我面測速, 重慢撚過老電, 重要唔係少少果隻, 搞到我幾唔撚好意思...

我下年11月先收期
係咪都可以照cut

準備轉nevigator
Nevigator仲送你一個lihkg acc
幾抵

Cut定先，佢要30日通知
10月先遞收多你1個月費用

補充：你遞完cut form佢實會有人follow up你個case，問點解唔用、有咩可以幫到你之類，到時你可以慢慢發表意見

cut唔到就cut hkbn

之前佢地搵我續約我同佢地講張contract上仲有mytv super就唔洗搵我架喇
最後仲要同佢地講我依家轉去另一間貴d都唔想用你就係因為送呢舊垃圾

推 垃圾必須cut

唔好去拎就得~同佢講唔要~0個時我都無拎
不過最撚憫係我幫屋企兩老裝，咁佢地無野做，諗住唔駛錢就俾佢地睇下啦
點撚知咩都無得睇，痴線

推
仲衰過喺 tvb 落廣告

幾錢月費？

2020 十月喎 係咪都可以

私樓，二百幾

用左hkbn 十幾年，上年就係因為佢續約係送mytvsuper 而決定轉會
屌佢老母侮辱我智商

2021先完寬頻

出年到期

用左10幾年

最撚煩佢成日都打黎問我用成點 屌你老母無撚用過呀

之前續約果陣都話送呢舊垃圾 冇攞到

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

thanks 巴打

本來仲諗住pccw完約轉返去hkbn,
而家不了。

你唔去拎，佢都計客戶人數㗎

今晚係機場搞 打電話cut約 換第間

之前用HKBN100Mb續約勁貴
嬲到直接轉去pccw 1000Mb拉條光纖入屋仲抵

我細佬話上年裝上網嗰陣話一齊裝部垃圾機嘅，咁佢屋企嗰陣冇電視推甩左唔要，點知最近上唔到網約人整嗰陣，又話佢個plan有包部機又拎上黎順手幫佢裝，咁佢又推左啦

點知隔一排仲有人打去問佢點解嗰日上門唔裝返部機呀，係咪唔要呀，仲要對身份證號碼喎，班人痴線架

唔好推呀

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut mytv super

佢話呢度cut唔到轉介去tvb，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去hkbn切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個mytv super機頂盒周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個mytv super機頂盒上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊機頂盒攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去hkbn度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊機頂盒連插蘇你要唔要呀。

私樓幾十年樓成棟得60戶pccw唔會拉光纖,最快8mb用左10幾年(到依家netvigator最快都係得8mb)

早幾年hkbn過來拉左光纖係好撚開心,即轉佢1000mb, 舊年續約逼我硬食左cctvb個box(無撚用過), 月費成269

但pccw 8mb呢個年代點用呀

BUT

多得呢個post先知數碼通係同佢租線, 咁就可以轉數碼通了,月費168同樣1000mb,一樣包晒家居電話,wifi

咁我點解要俾多成舊水資助我永遠唔會睇既垃圾cctvb呀

合約明年7月31日先到期, 條氣唔順都心郁郁想cut鳩佢架啦

應該好多人同我一樣係腦電8mb受害者,如果只有hkbn有光纖,佢又要你硬食cctvb box, 咁你識做啦

利申, 除非佢同cctvb解除呢個bundle contract,唔係永不錄用

做咩扔呀，好有用架。用嚟同犬犬玩接波
利申：沒拿部垃圾

好彩當時連個會員同部機我都唔撚要

又幾有用

請問何為cut？我個和記續約都有送呢舊嘢，我插著佢知道要登記個人資料先用得就冇用掉埋一二邊，咁應該冇手尾個可？

當 老電 都好L 平既時候 洗鬼用佢咩

好彩轉左 家母宜家晚晚睇直播屌狗

而家用梗159 傾續約 佢開我209 傻撚左

我完約話唔續佢叫我唔洗還

方法2: 利用連登威力，推爆一個類似「以後唔用HKBN」的post，如果生果報肯幫手，上左財經版，就會直接影響股價

cut 啦 屌

我簽果陣佢好撚堅持要還，講到明唔還要賠幾舊水，唔撚摶啦

慘

我冇用mytv super半年啦
自己個約11月到期即走

我而家都係用緊100mb光纖

下次掉嘢改用機頂盒啦

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

呢個贊成，如果唔推上報就會好似上次大快人心嗰單咁冷處理，丟淡就算

要好似佢地個員工post咁，用返 成就香港美好家園呢個公司宗旨，問返佢幫tvb點成就到香港！

完左即轉 慢撚到 又貴過人

重要資料整合：
HKBN取消服務網上表格

盡早遞交，因為要30日通知期
太遲遞交又cut唔切，喺終止服務前，會繼續收月費

你遞完cut form佢實會有人follow up你個case，問點解唔用、有咩可以幫到你之類，到時你可以慢慢發表意見

資料由：江麗娜巴打提供

我都想
出年先完約

恭喜你
但我出年9月定10月先完

去FB表達意見

垃撚圾mytv

巴打好波

心穎正式離巢

點解會咁

嘩，步有線後塵
巴打打去，再上嚟報料

菜刀cut寬頻

我早兩年續約講明唔撚要，佢好似話月費貴啲。今年續約一定唔會要，最多轉公司

輕輕一推

轉啦

推推

HGC之前想叫我硬食mytv super，之後一話要cut就同我轉優惠
哩啲垃圾真係送都唔要

請問hkbn 係咪仲未回覆

【和你飛】機場集會文宣資源集合

未，聽朝重開post , 強調HKBN間接為TVB帶嚟1.82億收入

我想問下各位 係未失憶？淨係掛住屋企部廢鐵？

HKBN員工話元朗恐襲係「大快人心」

香港寬頻高層發表完呢個言論無被炒不特止
仲要高高即批大假比佢去左馬爾代夫Relax 唔理你班甲由啊

其實一齊cut HKBN就係最好嘅懲罰

同埋打擊TVB priority一定高過HKBN
今次係透過打HKBN嚟打TVB

已轉Nevigator

cut 唔到

到期可以轉HKT，宜家HKBN轉台 簽三年可以免一年，平均$132
仲有野送，抵到爆

唔大佢都唔得

刀客事件之前成功cut到有線寬頻，無想象中難。現用網上行，同時訂緊$148 i-cable流動版月費。

lm

我屋企死都唔去拎個爛鬼盒

cut 咭開過張斷晒d subscription 佢

全新ig page登場，歡迎大力關注